謎底已經解開 中共疑殺年青人嚟續命

邊個唔支持示威就係想中共死

好似係

十連

認真post冇人理